[黑警死全家] 諾域治 vs 利物浦

slow

ings回家吧

慢

fast

Slow

開post快過我呀婆行路少少

狼打狗

迷軒黨浦頭

唔係對梳士貝利咩

Bruno 竟然唔係打攻中，變咗中場中

反軒黨集結

癡線
好耐之前仲英倫三寶

brokeback mountain

棄game ,Skip 左

wfc場波

沙拿唔單止肯比波,仲要係靚交,
究竟佢呢兩個禮拜做咩黎

Jordan Tremenderson

青年軍踢所以唔計

希望有多D南野睇
利都唔多呢類球員 多D野睇

dllm南野

沙拿有了 讓下比人

想當年我有個朵叫潛力帝

早入波

slow 重賽呢？

U23唔計啦

棄左唔計

獌放bruno同fred打墮後中場，不設防？

我軒天天J

輕鬆到

我獌丁左好耐 般奴

可以看下咩料

比文尼屌完 醒左

腳風唔順就會獨架啦

利物浦 冠軍 利物浦 ……

咪係

Bruno即插即用

其實南野，啦子，keita 應該踢,放少3日假啫

仲有7場

利子都係咁丁啦

其實南野係紅牛最佳位置係攻中
不過其實我覺得佢唔差既，但感覺上身體要適應下，佢呢幾場睇落跑得慢左好多
入返球拎返d信心應該會好d

佢入波腳風順就係咁

利超

等睇你比人屌

佢不嬲都係一時獨啲一時唔獨

make us ......

比你估到就唔係食神啦

因為文尼傷左

唔會，講明出u23加青年軍教練領軍，點會比南野基達青年軍教練用

占

青年軍唔會交波比南野 可以比佢抖抖

有波入咪唔獨囉

講真根本要時間適應 日本人打英超個強度係要習慣下

認真問如果最後真係拎唔到大家會點

針左

9up姐

佢想拎神射既話
正常自己射多幾下

習慣左了

J不敗先燈到

自殺

lm

入到波就會開無私mode

佢太瘦 要練大隻

正常佢今場開左齋啦
咁都唔中龍

占 came true

冇如果 因為冇可能

切腹

大家到捧左再日日劣鳩都未遲啦

今場其實都唔差 好過頭幾場 慢慢黎啦

f9 3 assists

大家諗定點慶祝英超冠軍未

算係2020年唯一好事

得罪講句，已經攞左

佢好似壓力好大咁,唔係幾開心
如果頭先入左應該會越踢越好

連比清都...

依加唔劣唔通等49000棒盃先劣?

打完諾域治三日後打馬體會

H14 1 goal 1 assist

Klopp 皇朝

唔關獨唔獨事
之前佢比文尼屌完都肯交,但肯交有時仲驚,唔知佢會做乜柒

但呢兩場佢肯交係好有創造力

日本人應該壓力會大
加上隔離son踢得咁好

以後唔撚睇波架啦

等埋歐聯先

開香賓
唔知有無人會裸跑呢

聽日鏝輸埋比熱就爽

今場motm係f9 軒巨 定 沙拿?

2020都未完

狼隊加油

買件白色作客

驚自己中肺炎見証唔到利捧盃多d

連我自己都驚

haaland入2球

勁到傻

真

軒達臣d潛力....
30歲先大爆發

we are the champions we are the champions of the world

出mina踢二隊仲衰
比班後生仔恰到無晒信心

3場7球？

痴撚線，大爆發到咁

真 我真係唔知會點

腳風順起上黎射極都有

應該會特登中肺炎入狗竇

同敏敏一齊

要求唔高，和就得

1 Liverpool 25 45 73
2 Manchester City 24 38 51
3 Leicester City 25 28 49
4 Chelsea 25 9 41

領先第二22分
第四32分

其實幾誇張

最後6場就開party

佢不嬲都肯交 但決定好差 成日傳比對面 今場就very good

鏝未踢呀 仲係19咋

然後搵埋777一家

淨係和左49000，緊係誇今季利物浦既敵人係自己

到底3,4會係邊隊

應該ok 熱爭得1分就1分

有laport, 熱冇運

入狗竇做咩,去哂全港狗宿啲lift吐口水 再周圍痾尿

無Kane 難d 摩狗好似好少贏到哥狗

第6-14名又係勁緊
全部34-30分

好想丁不敗
我猁一係唔威，一威就龍咁威

摩佬最勁就係park the bus

Now you gonna believe us

破埋阿記個49場記錄

聽日靠你撐起我城

要求唔高
黎梗全勝 但和返場比下遊球隊就得

潮撐狼隊

靜啦

未買夠人, park 唔到

贏多場就成功保到前4，下季有歐聯踢啦

聽日地鐵會唔會有人大叫利物浦贏得今季英超冠軍呀…………

收聲啦丁乜春

2014年

我e d就叫丁得合理啦

見到利post打哂J
就知可以重注鏝攞英超等睇樓

brewster入波無人理

差好撚遠wo CHing

得10倍

on9
let's J together la

馬會買唔到啦
出面買有D開到100倍

想同狼隊講聲加油

睇半場獌有咩計先訓

唔會返

btw同上年比有反差
上年又神射又金手套，反而拎唔到英超
今年無神射無但有英超

靜啦
唉屌

冇福仔差好多

辛苦捱夜睇獌贏波既利囝

都未完季

神射就追到,CS已經追埋

ings果球究竟fabinho有冇踢到佢?

金手套領先緊喎

有

神射差三球啫

有。不過吹唔到。因為ings推得衰。

抖兩星期
無國際賽？

買左1舊水狼win

真係好唔真實 冇諗過利物浦會lead到咁多分

暴聯勁到

冇

winter break

我利好耐冇羊過4:0
要打返幾日J先

季後點知第4係 狼隊/錫菲聯 就搞笑

Sheffield 比到人一種幾穩定感覺

狼隊唔洗講 成日對強隊偷到雞

等睇查奧爾打爆獌

邊爐做dirty work都好緊要
尤其之後要打馬體會

今季隨時拎哂
包括PFA player of the year
睇下比文尼定軒定TAA

一有歐霸比賽, 會失分

Klopp: He is unplayable

kdb player of the year

狼隊人腳上都係強隊

齊齊睇55m

普巴summer 返祖?

有軒所以穩定

如果唔走fred 普巴 bruno睇落幾勁

祖有錢俾咩

普巴會晤會冇得出歐國杯

會好翻同狜狗一樣 國家隊有神醫

成季冇踢都選？

格完劍未

後備都冇？傷定咩

前果排做完手術 要"時間" 康復

xmas 做完手術

列斯真係季尾必自爆

查奧爾屈到

又要等兩個禮拜波

而且佢好敢由後防線帶波推上去
佢唔係到嘅話中場壓上沒咁流暢，兩三下互傳就大bam
邊爐係到老母神軒都可以前小小拎波串連
希望佢態慢慢好返

水貨唔驚唔覺已經爬咗s7頭

S7頭2季把握力廢到ON9

Bruno 咁快ko一件

Bruno之前好想佢黎

如果S7踢依家隊利，可以入到幾多球呢

4個夾佢

係尾兩季臨走大爆發
好似停完7/8場都入三十球

魔性

佢打明奴個位

個陣仲屌緊S7浪射王 射十中一

S7 carry 條後防

似舒拉達連

有一季成日中柱
講緊夾住唐寧果堆 就知s7有幾勁

水貨把握力又好好咩 而家仲要供應多咁多
btw S7最屈既地方唔係入波

但個1係會入波
吹佢唔漲
同狜一樣一球球練出嚟

Adama越黎越勁

Fred 仲勁過 Bruno

假設keep住每季入二幾粒
隨時兩季後過埋科拿頭做隊史英超第1

占美利斯好撚勁

老老實實 狼隊真心好撚勁 成隊都好有紀律

應該係因為無防中搞到打後左

無防中

能力唔質疑佢
唔走就有機

前場hold波能力 又有d技術 又快 如果買到黎打9號位就好

其實都冇理由想要走丫佢個人黎講
講球隊配置而家利物浦當今第一咁濟

聯署要求利物浦散班

點解獌對狼有咁大聲bobby首歌

拍得住車仔diego costa

點解睇獌好似聽到人唱si sensor

我都聽到
勁大聲

我都想問 以為開錯link

有冇聽錯,仲要聽到係number9

我都聽到

高普半場team talk真係好堅

查奧爾D走位幫波都幾唔積極

49000好似買岩人
技術用到出黎 係節奏有少少甩

球員chant好多都係改歌嚟
si senor原曲好似係呢首

On9 so b用馬迪咪重勁

差左右閘後上one-2

仲以為掛網

聯賽杯紅左停賽

Bruno踢成點？冇睇

jonny仔幾勁

1月 最難捱都過到

以為兩個賽唔關事

留意到今年英超其實好撚激 除左榜首外

車仔讓4左一排 攪到勁激烈

曼狗仲用皮里拉係咩心態

鬼才

bruno好搶眼下

睇完利睇曼真係會爛眼

why so gay

第七場作客對鏝
如果贏埋真係意義重大

平時利咪又深夜西波

獌戰術=係咁set比bruno遠射

我地睇熟利就屌屌聲姐
人地隊睇我地就唔係咁講嫁啦

好似49場不敗都係鏝城果場

頭先上半場比人狂攻

查奧爾bb

大隻佬injury

Mohamed Salah now just one goal behind Luis Suarez's goal record for Liverpool in the Premier League.

1️⃣ Robbie Fowler 128
2️⃣ Steven Gerrard 120
3️⃣ Michael Owen 118
4️⃣ Luis Suárez 69
5️⃣ Mohamed Salah 68

狼隊GG了

屌你老母關節技

隻麥龜

隻多手狗 賤到 拔甩絞

隻狗以為自己打緊摔角？

馬古尼想學拉莫斯咁

關節技都出埋 真狗王黎

屌你 咁先黑

拉咁多下都唔FOUL

夾撚住隻手

我地對上一次輸就係對鏝。。

迷軒黨領軍人物回歸利po

茅撚到

係啊 贏就平紀錄

第7場對鏝,49不敗果場又係鏝,一場輸晒就笑

一係佢一係連美斯

到時輸波笑死

輸晒都仲有英超 唔使驚

召集未訓迷軒黨

利po全體都係迷軒

可以和ge

ox連續兩場聯賽入波

其實都有d獨 交到既波交左一半 另一半都係自己死妞

驚斷腳

其實踢法重來都係咁上下 只係之前上身下下過到人入到波先冇人屌

沙：why you give it to me?

啤屌 兩次手球

紅牛輸緊2粒

撚狗

黑到

咁撚都唔射埋去

樓奴勁到仆街

麥龜下下拉實人隻手

唔掂得去打乒乓波啦

隻rugby佬就係識強姦勁旅 對住獌狗依啲靜撚到

不死人

係狼隊中場或前場執到是但一件都發達

都係同一個經理人

狼隊大把錢，點會賣

黑撚到 個快攻

查奧爾啲走位

下下等上腳，為左佢好應該黎比神軒指揮下屌柒下

去打fifa

暴力推波

下下得jimz 查奧爾 2個

推窄左臨尾一下

2個打5個癡撚線

佢都冇第二招

個pereira真係好廢

2個SM

bale以前都係得一招屈機

佢啲插花下下都扭唔到人好搞野

一招夠做

呢個紀錄唔知幾多年後先會破

反而唔出連美欺

bruno出未？

出左啦

第一多第四32分

正選

下 前日先落實咁快就正選
small club真係small club

狼隊過多幾季可能開始搶到下歐聯位都唔奇

打撚到大隻佬傷埋

大隻佬不行了

而家隊獌隊得個矛字

呢下好老監
踢個波出去但又唔係坐低咗
轉頭先坐低

好茅

陳祉俊利迷喎

唔矛打唔贏rugby佬

咁細塊pad

成場幫哂獌啲球員打飛機

馬屎眼截得好

what a save

Rugby佬渣咖
對我地同鏝上哂身，對獌又傷手又傷腳

fb上好多傻仔利仲覺得佢係利

依加先食牌 CLS

可能chur得太盡

岩架啦 幫獌迷打下飛機 但廢到仆街

矛撚左成場

連迪懦夫真係同懦夫差唔多汁數

陳公真利黎

2個中堅都係鈍到仆街靠攬人

出超技術先停到佢

狼隊走位好過曼幾多

黨灰死得眼閉啦

獌兩閘上前同中間冇乜小組進攻交流，下下靠中間彈彈波冇乜前途

曼聯進攻冇form

raul

保丹斯咁似夏神

少林足球假腳

打完city 冇力

屌 假腳踢空氣

7.7

本來仲想話佢仲咁好力
點知就即刻腳軟

Raul其實打落唔差過bobby好多

87分鐘先換連美C

Lin終於出

係

曼勁能到禁住屌

個10號廢撚到
仲懶型轉身
一腳射埋去就入啦

狼隊成隊好順由大隻佬比人換走嗰一刻開始就冇哂氣咁

以為絕殺

完場

狼隊痛失兩分

SOB仲笑得落

賺到分唔笑等幾時笑

我獌又不敗

交換波衫

6弟

換乜撚嘢

Raul 真係最接近明奴既前鋒 但冇可能肯打後備 我地唔使諗

佢樣話你知好似輕鬆贏波咁

Raul28 歲

68m買左個勁人

聽晚熱狗和鏝係咪6場奪冠？

睇住呢隊獌真係好開心，令我相信原來呢個世界真係有報應

Bruno 費南迪斯 好似有料到

其實踢得幾好

都係7

正正常常

6勝1和

上錯船啦
去狼隊都好過去狗隊

而家廢中似想用南野做明奴後備

個教練廢 買咩人都無用
永續蘇b

80m呀大佬

成隊咁垃圾踢到正正常常幾好㗎啦

唔係55m咩

標題錯左
下場唔係FA CUP重賽咩
定係學高普咁 唔理場波

好似係55m+25m

聽晚含淚撐熱狗

望熱狗贏啦更係 有機會未對鏝就冠
如果無崩盤的話

老老實實 Bruno打得唔差

後悔了

利得失球仲多過曼既分數

前四呢,普巴呢淚乾了,Bruno 呢後悔了

利記主場排緊第5

CLS

一來快D冠，
二來唔想獌有前四
所以一定撐熱

我估會唔傾

重賽係u21既賽事

250拍手歡迎英超冠軍球隊
不過可以放心 鏝黎梗個賽程好難踢

想當年

而家lead 22分，真係恍如隔世

加盟頭半季 成日中柱但睇得出已經好勁
之後就大爆發 貴d既卡路爾就變咗大水貨

下場唔係對梳士貝利？

個隊u23黎 一隊要抖

笑到仆街

第四球入波

la子唔同南野攬攬

又有心病

Sancho好撚勁
18場 12g 12a
傳射都有，最勁係啲個人突破

haaland 好快追到

買sancho 啦

其實曼係重整期
有呢個成績算係咁
好多人淨係focus曼聯個名忽視左佢d人腳

用咁多$, 最勁都係福仔

126mfsg表示買遊艇好過

琴晚軒比沙拿果球好靚
傳果下有啲符碌
射果下好瀟灑

又反軒

同你講
完季如果20+20既話起碼150-170
而家可以120算抵

幾多錢都應該買
不過fsg唔係咁諗

英人passport 都就黎50m

南野先黎左一個月
咁快有心病

軒喺Bino傷呢2個月真係進步得好誇張

覺唔覺jelly近排 踢法有d 唔同左
少左好多落底出波 多數回返中路做波

好似摩迪咁
差唔多30先大熟大勇

攰啦，仲要佢落底就好似對狼隊果場咁回唔切防

型到

k角斬波都少左 出波集中左係taa果邊

跪哂係度

似係jelly同taa輪住上.
早幾場taa果邊比人強攻就jelly攻.
對面唔比壓力taa,就taa攻

贏多場可以保四

今年會唔會我軒攞英超mvp

英撚打得好拎埋佢個金球

9成迪布尼拎

應該唔難

多數係
我地個個都好 分散晒

今年其實仲係好難講，未有一個球員特別標青
水貨，vvd今季未必再攞
你話迪布尼拎硬我又唔覺
但無可否認迪布尼式助攻真心屈機

佢而家15助
如果破到享利個紀錄
破20助咁應該拎硬

lets go hendo!

我利 仲有幾多場 捧盃

拎多8分就確定前四

迪布尼係曼城太出眾
正如前年沙拿都係咁,前年沙拿拎個時連第四都未100%確定到

拎多3分就確定前四 點解8分

7

VVD識壓身位再後腳射真係好誇張
絕境個陣佢唔好返後啦

七場

sor9 俾fb fake左

睇完利即訓。
有無Ching知獌新簽個人表現成點？

棄歐聯，專心保前四？

好似連贏多3場就平鏝個連勝紀錄?

前四要緊

火鳳呂布

勁撚到仆街
下半場救個黑鬼個球勁撚到

有無人知我獌般奴踢成點

又幾襯 狼隊仲要成班同鄉

好似話DDG唔認得般奴

F9: 含啦撚樣
聖徒：

神軒比舒利亞讚到上天
不過佢今年真係又進步左好多 呢條友好勁

幾好
幾下遠射都好勁

從 2018 年 1 月 22日 以來，戈麥斯（Joe Gomez）在最近 35 場英超出賽中，幫助球隊取得 30 勝 5 平的不敗戰績。

懦迷反高真係得啖笑架喎

14號好廢下

隊波入4球佢得1入球1助攻

Long time no see

好人好者點會迷懦 唔反佢算係咁

當初我極力反懦話要出返高美斯
有個懦迷話等睇高美斯變炸彈鞭我架
好多場零封啦喎都唔知佢潛左去邊了

佢要拍vvd先特別勁

佢既速度靈活係高普戰術上最好既第二中堅

7連勝拎英超
7場不敗又平紀錄
呢7場真係廢中考牌戰

吹奏到player of the season

佢打右閘學到既腳下功夫係中堅位絕對夠用

今年最佳進步獎
生涯高峰

準備崩盤

L6第四中堅啱啱好

唔洗諗啦，第49場係鏝點平到

35場失8球 好跨張
更正為簡單黎講36場失8球

不了，提拔小將好過

係啦 人地要列隊 歡迎我地 點會唔博命

其實高普考緊乜撚野牌
由季初考到而家都未考完

呢幾年係得反摩同迷摩成功

迷懦真係得啖笑

英超冠軍考牌戰

軒仔2場2g

頂買埋買埋咁多就黎可以頂左渡海小輪黎做

舒利亞識波
軒的確係player of the season

係由教利開始考，考到退休都未考完

神軒值得擁有一個最佳英超飛躍大獎

Minamino 踢成點？

同下場真係好重要一樣.

教左咁多年仲要考緊牌

利迷要求高

今次我敢講下場唔重要
足總盃

就咁睇外國初盤利記U23係平手盤
唔知馬會敢唔敢跟,跟就派錢

你唔好理 總之就考牌

應該唔開啦

拿樸迪復出 亞古路有態
今晚炒daddy幾多球

會開,但未知賠率
可能好似上次維拉咁派錢

踢咗10分鐘 可接受 miss咗個chance

其實當地利撚點睇
會唔會屌唔試衝多冠

ings同成隊利都勁fd
可唔可以回購
放布斯達出去

唔好搞人啦
返利未必打得到

佢其實真係好岩高普踢法
不過驚比賽強度令佢再傷

第7場對鏝真係整定咁 不過首先要鏝利都keep住連勝

返到嚟仲點會有得入射手榜
最多咪好似力子咁

放手也是愛

力子同ings兩個都好用
但ings成熟同穩定度會好d
不過力子速度爆發力好d

第7場贏埋就封王 決心唔洗懷疑

如果第7場前就分左高下 咁樣佢地要列隊

我就覺得分分鐘對一哥個場贏埋就搞店

足總d籤運好差 點過車仔果關

一哥上晒力唔易踢 安76對利有心得

布斯達又入波
又係青訓

買咗$100鏝客勝
有1.45倍

無話一定過唔到

唔想影響英超

過到都夾係兩場英超中間

夠人打就唔驚啦
睇米拿幾時好

其實點解最後果球計f9 assist? 唔係省中人salah先入咩

想問點解文尼呢兩場都冇踢？

U仔過到先算,已成定局

傷

傷左

奧力子嘅神秘力量屌打

見到ings 同班友仔攬晒咁
雖然佢好岩踢 但放手比佢出走係對佢好

省中人好似係計射入
比人省唔係擋而係踢/頂而入先計og
好似係

俾牌球證 動作好搞笑

最快3月7日29輪主場對般茅可捧盃，條件如下：
我地4連勝積85分
曼城5戰2勝3負
李城2勝2和
希望越早越好

明讚暗踩

安76係拿玻里就係 上場係愛狗對我地核突到

利記係三月提早奪英超派一個口罩比利post ge 絲打

睇鏝列隊接我地都幾正

要鏝5戰3負仲難過中六合彩

見到個個都開始丁
知道要崩盤了

跟住幾場得一哥係難少少
其他都應該贏得哂
但鏝又要熱又要車
真係有機失分

而家重有咩難過中六合彩，都停咗喇

唔出奇 前提要場場keep住咁屈

知名挪威記者科托夫（Jan Aage Fjortoft）在Twitter表示，#多蒙特 鋒將辛曹（Jadon Sancho）很大機會在今夏離隊。他提及 #利物浦 對辛曹有意，但多蒙特叫價達1.5億歐元（1.26億鎊）。

咁似上年j緊鏝賽程難踢咁

就係鏝輸三場 上年要佢地失一分都咁難

唔會3月7啦

如果曼 對 曼聯 熱狗 李狗呢3場加埋得3分

最早3月中對愛利贏哂有88分 曼得 62/63分到 淨番8場利輸哂都冠軍.

我軒係場場都咁屈

點睇Gay達尋日後備出場,就即刻放淫賤大直線

不嬲都勁

要曼城曼熱李9分拎 3/4 分唔係冇可能

和熱
贏李
輸獌

咪得4分

精宮 一哥 屈仔唔撚易搞惦架啦.... 精宮迫和到鈑鏝城 我地無人搞得惦沙夏

贏埋一哥 分分鐘搞店 等曼城失分

洗鬼理對晶官賽果咩

接手間中游都要係咁考牌

鏝城同李城失分is ok 最好就輸左佢

有無VVD後腳gif?

竟追得返去前列

黎緊都幾多防守唔勁既球隊比佢食
睇佢食得幾多
同埋佢fit起上黎可以3場入6,7粒
係有機,

其實南野呢幾場表現成點

見到自己有得爭,下場實獨食

佢同ali都有機神射金手套

但taa就難d 遇到個屈機kdb

佢應該想拎埋
歷史上3連金靴得舒利亞同Henry
希望佢黎緊唔好咁心急想入波就得
越急就越入唔到

上年個個都咁講 點知贏鳩哂

正常 態度好 走位好

但遇左比半季至1季佢練大隻先

獌個占士打咗半季仲係hi一hi就跌，紙板人咁款

語帶相關WO

下場對金絲雀，防守垃圾隊

大英帝國大隊長呢？

原來卡拉斯高尋日都有落場
唔知佢幾時離開大陸
都唔知有冇病

claim哂華dee既入球就夠

好彩兩個禮拜內未對下體會

呢隻大牛龜
仲好意思笑人one season wonder

南野應該同一隊個D都夾到，我諗水唔哂既應該 練一練有D計
不過係利班人先操到咁大隻 其他隊都唔見會特別操得咁勁
明仔 水貨個D都差勁遠同一開始

明仔當時羅渣完全唔識用

話就話後生妖人
但睇wiki原來佢都好遲下先踢一隊
22歲
上年先開始踢英冠

原來李城個Harvey barnes都22
仲以為19-20
仲想講佢係可造之材

又諗起連加特

拎到歐聯聯賽領先22分都仲考緊牌咁拖舟都考緊牌啦

其實英超都拎左9成
過左shrewsbury之後對車應該出返全力

連加特後生狂外借又冇料到
到獌狗中衰冇人用先用佢

有年入下波就以為自己好勁

鏝對獌應該贏
反而對李城失分機會大d

今年隊波嘅實力值得拎英超加多一隻盃

已經拎左世冠啦

獌聯今季贏左曼城2次wor

李城比曼城恰死就真 以前食到曼城因爲有馬列斯

依家馬列斯都去埋對家

認真覺得不如搏多隻足總盃
英超輪換 反正冠已奪

睇利贏波總係覺得有啲運氣成份 即使贏左咁多 好似場場都膠著緊就無啦啦打開到缺口

睇鏝就行雲流水 硬係隔離飯香咁

其實望曼城今晚贏唔到daddy
咁只要自己生性就可以作客鏝之前捧盃

星期一個市點

睇佢地今年冇拿樸迪既防守，你會嘔血

希望佢地列隊

今次托唔住啦掛

【轉會講場】祖記大手筆撬人 VVD或再成世界最貴後衞

唔撚係掛

托左架啦？

去皇馬了

乞衣蛆狗憑咩同我地搶人貪你個養老盃？

《太陽報》報道

太陽報收皮啦

屌，睇唔到

太陽報

點解呢段新聞又唔使比錢睇？

曼城季尾都要清倉
有無人可以執

無可能啦喺利踢得咁開心

車路士個四哥位有排爭

真
高普唔要冇紀律既球員

迪布尼
阿古路

兩個都係利迷

垃圾杜曹邊壓得住班球員

迪布尼好啦

25250

當打既年紀，點會去養老嘅意甲

琴晚ox入完波咁開心 係時候J下佢條女等我開心下

今晚支唔支持熱狗呀

支持鏝

33歲都可以100m放既

食住熱狗撐熱狗

Why

hate daddy

意甲去祖記都冇挑戰性啦
贏硬咁滯有咩好玩

不過英超第日都係

打個和咪算 鏝贏真係唔好

唔好意氣用事
和都好

利記捧盃緊要d

打和

撐摩殺哥

熱贏先可以3月奪冠

摩隊熱邊夠鏝打

睇兒子👦

照舊，下一場好重要

都好，贏餐早餐

輸咗果$100仲開心

摩式泊大巴
唔係流㗎

做一日便宜仔

今晚利熱鏝一家親

好似d強迫症毒撚
一定要覆哂女神d post咁

我諗起陳笑始fb

Are u jobless 好撚仆街

我利
諗起之前醫管局果條仆街

好想錫你面豬登

我地垃圾利剩係老懵董一個已經夠殺

真利

究竟係本身係利定踢完利先變利迷？

踢完先啦

琴晚去左露營上網太差乜都睇唔到
有冇人總結下成場波
MINAMINO後備入踢成點

上半場閪波
下半場ox遠射打關薑區就行雲流水
軒1g1a
明奴3a
水貨2g
Mino 差啲開齋

邊爐狀態差 老母失蹤
兩閘水準以下 vvd ab勁撚到有bug咁

有冇link可以睇返Ings同我利球員攬頭攬頸好fd既片段
尋晚睇嗰條link一完場就轉左去播其他波.......

可惜Ings係利踢唔起

有球對面落到底 禁區頂空哂 一個倒三角傳出黎就射得
然後vvd一個男人心一字馬截左個波

先不談政治，董建華的確係一名非常資深的利物浦球迷。話說董建華係 50年代末就讀於英國利物浦大學時已經成為利物浦球迷，論資排輩的確比不少香港的利物浦球迷資深得多，當年董建華支持利物浦時傳奇人物比爾·辛奇利 Bill Shankly才剛剛上任，可謂親身見證著利物浦王朝的起飛。

係 2003年利物浦訪港時，身為利物浦球迷的董建華也有親身到現場觀看利物浦操練，之後董建華更獲得奧雲贈送簽名球衣。

屌我想打 ox遠射打開薑局
變左打關薑區

我近排用速成都成日打左串唔關事既字

手快過個腦 禁錯左又睇唔到

話說琴日球回傳係做乜鳩

留意到好多twitter獌迷子係度話如果利記今季奪冠
一定係咁多年含鳩量最低既冠軍

佢依家好似做緊球員agent

睇精華搵唔到呢段

輸唔起

哦

24/25 呢個紀錄幾多年先破到

一定係因為其他幾隊甩轆而造就左利物浦
一定係因為今年聯賽水平低左

咁真係含金量低既
無睇開英超實以為英超不嬲都係一隊勁哂咁
明明垃圾利先第一次

即係最低分既冠軍先係最高含鳩量?

最撚型係明仔傳完 軒未射入佢已經擺定pose

好似李城咁 或者99年我曼咁
可能因為分數接迎先突顯到個聯賽夠平均

咁2,3名都彈甩左4-10名啦
點解唔係諗利超班,而係諗今年英超太廢?

佢地攞就佢地超班
龍門任佢擺

勁唔勁睇下佢地出去歐洲賽踢咪知
暫時無一隊出局

然後又話歐聯含鳩量低

日本利撚, 間吧幾正，去東京可以睇波！

然後防守好既球隊佢地又會讚守得好
但防守好既球隊輸波都會收貨
咁守得好又點會輸波呢

唔知呀 我好亂呀

走啦，點會有利迷撐鏝

睇下自己隊西波同我地差幾多分先啦

間吧叫咩名？利對鏝個日係東京

好似叫the footnik, 自己google!

講真我由意甲盛世開始睇波
幾想見到佢復甦
以前四大聯賽百花齊放個年代d波好睇好多

source 太陽報 停止討論啦好嗎

請停止討論太陽報 我地就輸

隨時比沙拿
如果佢追到個神射

有冇人係想打敗曼城個場先奪冠 而唔係早幾輪就贏到 喺人地主場仲要係曼城到攞冠軍我覺得特別有意義

原來今晚阿場波係中遊大戰 14對12

25+10完季+不敗英超應該先反壓到Kdb

我反而覺得贏曼城奪冠冇咩特別，曼聯就有意義姐，話晒世仇
不過最想都係主場confirm有冠

我想鏝列隊多d

馬撚

呢個時間講呢啲好似唔係太好
但假設真係捧盃 啲人應該會衝哂落場
無論 利市警方 利記會方 英超賽會 都應該要做好準備
以免樂極生悲

最好就最快確定冠軍

但利隨時歷史最高分
無咩理由比kdb
舒利亞琴日都話呢一刻佢會比軒

以前點諗到軒隊都會有一日係player of the year嘅熱門
季初文尼係大熱 而家回落哂

越早贏越好

嘩屌 軒達臣真係大熱緊

又熱又緊

睇odds checker而家都仲係文尼大熱
迪布尼次熱
軒巨升到第三

我睇個個唔係咁

軒係踢得好 但又未勁到可以拎PFA

我睇好明奴

痴撚線
一個唔覺意拎埋三冠歐國會唔會金球獎

再加埋英人光環

曼城關公做得唔好搞到少好多個人獎

黑哨利

今年比牙朗整個6:6

討論個人對意甲既感覺，關太陽報撚事？

兩年前鏝歷史最高分，mvp俾左沙拿

今年仲要有歐國盃

神軒一個唔覺意隨時拎埋世界足球先生

我利啲關公點好過曼城法?

買人買到要道歉

利既marketing，知名度， world attention高過鏝太多
鏝連續兩年破紀錄冠軍，個mvp都落左係利球員手上

唔小心拎左金球獎

本身唔鐘意shibuya
而家可以去了

有比chung加持

入多3 5 7球就有得爭下

加多幾下軒轅劍

軒近期表現同全盛謝隊比邊個贏

唔好睇少利迷啲精
曼城迷本身就少、又唔做多啲關公野吸fans
咁咪冇咁多人吹奏佢地啲球員
知係勁都唔夠
或者當年摩佬都吹夏沙特係世三
又或者搵經理人吹風話皇馬巴塞想買佢地啲人咁
呢啲個人獎項印象好緊要、美斯c朗都唔係每次都值得拎
我地沙拿舊年唔算好都入前十

嘩屌

其實我都想
唔係我地拎歐聯都想祖狗拎

老老實實 我軒真係好撚勁

我想我地拎

軒係英人一定有加乘架啦

講起歐聯 今年有邊隊歐洲隊有利咁跨張

望下inside anfield有幾多人睇先啦
Inside Atihad唔知有冇呢？

佢地tunnel cam大約幾十k到百幾k
睇下我利琴日對聖人hoghlight已經1.4m了

出面d媒體傳到包皮辛祖雲拿全部都想去利

咁係勁嘛

鏝有d似祖高域
就算幾勁都好
球迷既attention一定擺落費達拿同拿度身上多d

唔夠40K

Referee

講真 一定係君子

好難喇，連本土球迷都唔支持。睇啲所謂前列大戰個球場有半個係空嘅

無得比
軒咁岩遇到高普

利channel好似拎獎

今個星期有米蘭打比唔睇livescore都唔知

假設性問題無意義
講防守企位同控場 軒隊好過謝隊添

實力黎講君子贏幾條街
但做得隊長個腦都好緊要，呢方面神軒好d

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我冇睇其他隊既tunnel cam
但我覺得inside anfield整得幾好
尤其贏波個場我必睇返

睇過阿記同熱刺youtube channel啲片
其實都幾有趣

軒隊未到高峰

你指EQ?

YES

暫時布仔 係史雲斯
4場2球 繼續觀察

冇咩野做睇下牙朗先

夢到軒帶領英撚捧歐國盃拎埋足球先生

29歲仲有咁大進步 真心好撚佩服

反軒都唔到我唔服

意假班撚樣好鍾意插水
明明自己射空氣

真 而家我都唔開反軒po了
佢繼續如果上到摩迪級數就好個陣佢又係2829先開始勁
呢個又係一個隊長既傳奇

唔好傻
謝隊始於高一個lv
球壇legend球員
軒係利史上第二偉大隊長

英撚wfc

佢個踢法
高峰起碼keep10年

10年又跨左d佢都就3張

比清反軒

反軒之路只能獨行

我都反緊

呢半季軒first touch少左修正
少左回傳
但傳球成功率依然高企先誇張

原來古當尼借番去意甲

頭先ccc尼神救

賓菲加

當年迷簡反軒既人出黎打patpat吧

平時覺得CCC尼好一般
呢兩下真係有D功架

淨係迷簡都已經要

盃賽始終多變數
一個神來之筆就夠比人收皮

我係度期待會唔會有個啊伯衝出黎執個印度妹

想衝

有啲問答比賽

歐聯對住鐵血防守馬體會都難搞
太多變數啦 同埋除左皇馬邊有一隊可以衛冕

我地果段玩包剪揼都好有趣架

謝隊仲係青訓
始終會加啲分

淨係scouser都贏左

拎英超，高普同軒都會起銅像

迷簡唔係問題，用簡黎反軒先係傻鳩

咁講真
個陣應該有2/3人都覺得簡係好過軒

基達球直線好高質

軒向橫同後pass only, jm 都勁佢10倍

佢地為反而反有數據又唔去睇，總之鳩沖入人地禁區就叫熱血有火
反軒多數鍵盤教練

一比就單刀
仲要係係人群入面插直線
真係得古狗做到
好掛住古狗比直線大清
琴日個球如果係大清食撚硬

下 熱狗今季咁撚7 贏到今場 你慌佢下場會贏咩

會唔會係咁呀

Bruno已經係49000 睇來一場就上錯賊船 慘 明明開哂口想做利 結果要做49000

其實估唔到佢肯去

係咪失憶呀你
自己睇下我個陣個反軒黨po有幾多正皮啦

咁我係嗰1/3了

咁蘇都肯黎利啦
個陣應該差唔多都係二流聯賽球王

只有歲月能反軒

正皮幾多就唔記得啦
不過當年傾開果班都係軒>簡

果陣蘇好似無其他隊爭
Bruno唔係賤種都想要咩

鏝城都唔要 好似仲早過我地傳

其實睇到佢走個陣d球迷話佢leader , strong mentality 又盛 都好心痛一個當打又有志氣ge球員要去獌重建 仲可能下年冇歐聯踢

屌你留係sporting 踢歐聯都大過踢獌狗啦

般奴真係傻鳩黎

迷簡

Btw 2年前ox 轉會個陣 我講左利前景好過車仔 所以簡利 之後比人笑前景利

依家大家明啦 ox唔簡人工比得多d ge車仔係岩ge

其實可能我利唔要呢

傳過疤想買完借比人

留意到佢背脊好多粒粒 軒la應該唔鍾意

沒記錯佢個陣好似係呀積士第一咬之後沒咩人敢要

同埋vvd
跟高普揀利

高普用錯佢姐 高普都承認唔知軒神可以打box-to-box而且果陣未有fabinho 軒神一定要踢6號位

啦子你個嬲嬲係做咩

最癲係佢呢兩個月打6號都好撚柒勁

岩呀

係明奴
係神軒

講真尋晚果球古狗都傳唔到
做觀眾有上帝視覺都望唔到條路線出黎

Fekir 靚到

阿迪達仲出細梅

記得有年獌訪港，記者問佢會唔會去做開球禮嘉賓，佢只回左句“我係一名利物浦球迷”

比軒神進攻令佢拎翻好多信心 無曬啲墮後回傳企死位

Keita 球技好好

唔好提條廢老
垃圾到

今晚含淚撐爹地

邊使靠佢

講真幾有骨氣bo球迷角度 好過好多人一本獌利

個人閪呢 話鳩知佢咩迷

佢政治上同個人閪就一定係 我純講作為球迷佢好過一般香港球迷

佢贏左利早一場拎冠 唔洗煩

笑係F9 嬲係H14 表情呀

咩人諗咩野

傾成左第一單deal無耐

唔駛講都知利唔要 嫌貴嘛

利物浦之恥

仲有譚耀忠

無位比佢踢

仲有老鼠安

奧巴馬

睇慣利啲波真係覺阿妓啲波好養生

奧巴

靚女旁證

尋日即討見到有個利子叫的士狗殺手

鬼妹黎講佢都算冇身材

雷斯做咩係咁比人開汽水

老鼠安真係利？

footybite 已死

睇到就訓著

我仲用緊vipleague

屌賓穎

踢得好輕鬆

馬撚場波好撚悶，都唔知踢咩

條姣西自己送上房啦

羊真係唔係一般嘅廢

入楔個下幾勁

沈大師低胸渣車

音樂比利痴撚線 25球 KEEP 住個勢有機會入50球

球證咁似deadpool

EU考慮對中国封關

應該要封埋香港

喺高普手上敗上德甲

source?

外面反華運動又預埋香港份

68only 2球車仔個陣入

你唔封中國 人地就封你

共享大灣區榮耀

唔封關歐聯都無得你打

仲大灣區
隔離區就有份

好似吹大左少少喎

足球聚咁多人 你唔封關趁早隔離好易傳開去 所以歐足歐盟快快手ban啦

阿狗都好垃圾

立定心移民走

痴撚線
聯賽21場25球5助
有機破西瓜恩個意甲歷史射手榜紀錄
差11球

阿仙奴如果冇奧巴可能連偶然機會都冇

要快

阿記宜家真係好撚鳩廢

前場猜唔到波
後場龍門球, 比對面5個圍住禁區, 都仲堅持開短

一盤散沙咁

阿迪達又無啦啦唔用pepe
用人都係怪

踢以前雲爺爺咁

雲yaya係前面猜到唔射

宜家阿記中場斷開
中後場拎波
前面堆人全部企到禁區邊
真係交條毛

20M接佢過黎

緬甸咁串
破壞民族感情

無運到

般尼幾次都唔入

咁撚樣打反擊真係睇到嘔血

睇到嘔血... 咁都嬴唔到阿仙奴廢到

般尼個11號幾撚勁下

阿廸達躝得未

阿仙奴換左領隊變左D咩

愛美麗是磨菇的

Ar dog踢到咁閪樣就好心用下pepe啦
反正都係廢都唔練下兵

想當年高普接手隊波都係咁和
家下到達蛇

夜媽媽搞到我笑到腹肌抽筋

中國駐馬來西亞領事館外放著三個不明盒子 拆彈專家引爆後 多個N95口罩飛出來

摩狗殘陣難贏鏝城 重注鏝先

之前仲嫌棄安76，宜家一哥都排得前過佢地

有嫌棄咩
唔係貪達蛇冇cv可以壓價

講緊連登班馬撚

晒撚晒

啊記成條中場都唔跑
同利記以前一樣

笑撚死

阿妓踢得好撚慢
中場個個都帶幾腳先交

好似不敗率幾高

最慘唔係贏唔到, 而家對中下形勢都佔唔到上風, 成隊波實力都變到同中游隊冇分別

馬撚妓

阿記得6w 其實好撚誇張

13和
和波專家

馬撚都唔好意思再叫big6啦

開季贏左幾場同利記並列果時勁串

益下我地都好

唔錯啦，有31分，攞多9分護級成功

6勝6負13和
得32失34

就黎仲黑暗過我利學神時期

如果對49000作客果場無被黑 真係好完美

算啦，俾場波班獌狗打下J囉

拿撲迪又傷？
連後備都冇

已經黑暗過

護級開始

咁佢地好好多，起碼班球員正常好多

熱狗咁茅
放棄一場好過放棄之後13場

留力好D

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

哥狗想賣

都好似未去到單位數win同排10名以下

班狗都係得九勝八和八負 I feel so dark

記得好多場都係贏變和好似以前利

屌你老味笑左

獌狗35
阿妓31

加埋都仲未追到我利

留意到利子又開始搶口鳥

就係班球員勁咁多都呢個成績先更加黑暗

下季執靚條後防線炒鳩你垃圾利

G持比多D時間蘇蛇達蛇

啱，兩個都係好教練

夾整都夾唔好
買隻pepe又唔用 係要用後生仔
之前仲諗住美羊 拿卡 pepe好有威脅
點知個個踢到懷疑人生咁

唔係講笑頭先睇最後十分鐘
明明有機會打反擊都橫傳
D decision making業餘級
個種嘔血程度拍得住學神利

其實達蛇唔錯
阿記班球員個腦好難一時之間tune到

頭先嗰場唔輸已經偷笑

利子開季見到唔買人以為死硬

個阿狗fd 灰鳩到 係group 到狂放負
睇到都心up

剩係梅毒加大細爆已經夠你頭痕

有冇link

基達菲贏埋呢場西甲升上第三

睇佢地買啲人又係借
又唔係咩有潛質既人咁
睇黎未必肯放水

咁呢個又係呀
其實而家都屌緊
好彩大多數無病無痛
有既都係小傷
d人又復元得快

奇蹟既一年 可預不可求架喇

去開荷里活中心自己配

我屌

以前會去G2000 outlet

著開D urban

熱羅利斯原來己經復出

真係好唔抵
唯一失分係比獌黑

藍C既心意

有米利子

有冇曼城 熱刺link

今場熱刺贏波嘅我請3隻利狗屌av女優

soares踢soton, soton都嫌佢廢啦
借黎都唔知做咩

同埋又估唔到獌狗衰到要借中超恩哈路

學神時期降班區

分數唔記得
但印象好似落過尾2

係好彩唔一齊傷
同埋買岩adrian
冇早安開季靠個幻幻收硬皮

呢件生化武器嚟嫁

可能環屌埋隻武漢G先飛黎英國

恩哈路其實係勁
不過未去到救兵lv

一落場追住對家王牌球員狅咳

三十萬鎊周薪

咦，原來甸恩，咁熱狗穩陣了

又係dean吹大波波

撐一晚熱

靜plz

佢都30m

發覺呢度D利迷都幾串

利七八十年代橫掃，連謝隊都做唔到史上最偉大啦
軒點會史上第二.......

無紅？

鏝MMA

250咁走甩紅牌 又唔見有人話VAR偏幫鏝?

鏝城打MMA 岩岩KDB要拎牌啦

差啲斷腳都冇紅

mma 唔抵幫

激撚到daddy

Let s go spus

alli都係勁得嗰幾場

無大力神既熱刺

利有得益就無限放大 又話Livarpool 又話神秘力量
鏝就冇人理

賓穎高過屌摩

要靠lucas頂頭鎚

熱狗主場都要靠打反擊

daddy 啲波係咁

驚險橫生

250好廢

阿都唔知踢乜

準備入波